騰訊都係一隻幾諷刺既股票黎

佢唯一賺錢既途徑就係佢售賣大眾既資訊

而佢又成為大眾既炒賣對象

佢算唔算等於大眾資助去監察自己

我賣資料所以收番錢姐

唔買既就係傻仔

未來趨勢黎
反正都比強姦
點解唔拎番d

咪同823吸血鬼一樣
佢無良收取大幅租金
我咪買返佢做個對沖囉

你行得正企得正怕咩俾人賣資料！

成日聽

聽到呢句我真係好想叫佢借張身分證嚟借錢

學到野，下次咁樣應返佢先

thanks bro

比人抄家嗰陣一定更加諷刺

Fb夠係啦

Facebook 都係暗底底

騰訊擺到明

主要賺錢業務係手遊

你咁睇代表你唔明股市既本質

我唔用騰訊d野

買佢既股票係咪等於迫佢賣十三億人既個人資料

我就食其中一部分既利潤？

咁算唔算賣國？

去支持佢企得最硬既係支付寶

都未賣，黎緊會賣，到時fatfat

然後大家泵更多錢入去